有冇人成日都頭痛？

近半年我老豆成日格一排就頭痛
呢幾次仲痛到嘔 真係嘔番曬d野出黎果隻
跟住每次都要call白車入院打針先好d
一般會痛10幾個鐘
第一次入院照左腦 冇事
第二次入院 照埋其他耳鼻喉 又冇事
今次又痛到入左院 但d醫生又係話冇事
話可能心理作用
我媽又膽心到工都冇返
好想知咩事 問親醫生都話冇事
有冇巴絲都成日頭痛 可以傾下

岩岩照埋右腦 都係冇事
咁肥絲知唔知咩事？

應該係偏頭痛？
一般攰或者感冒頭痛通常瞓一覺就無事，偏頭痛就冇用，一痛痛好耐同埋要食止痛先好d
我都有頭痛問題，又係照過腦冇事，但冇試過嚴重到真係嘔
睇醫生都係話偏頭痛醫唔好，唯有開d勁嘅止痛藥
建議戒煙酒同埋作息健康d囉，有醫生同我講過食煙嘅中年男人好易偏頭痛

會唔會係頸骨有事？果啲位都會導致頭痛

醫生有話過可能係偏頭痛
但應該唔會咁嚴重
因為我姑媽都有偏頭痛 通常食止痛藥就得
但爸食極止痛藥都冇用
同埋佢都係早睡早起 唔煙唔酒

應該冇事 因為佢返工唔洗做搬搬抬抬

啱啱啱啱啱啱啱啱啱啱 改左十次

病徵有9成似
佢又係定期痛 一痛就話想死

諗起有呢篇嘢, 可能有關, 畀你參考下
祝 闔家身體健康

我之前頭痛咗2-3星期 之後嘔同隻腳會冇力
醫院照ct, check到有tumor係個頭入面
做完手術後 粒tumour 係cancer
之後做chemo 加 radiation

我都係咁
唔夠訓 冇食lunch. 或者吹風同太攰都會
一個月一定有一兩次

巴打祝早日康復
我地起初都以為係Tumor/cancer
但我爸入醫院掃描過冇事
但又成日痛 搵唔到病因

由細到大都經常頭痛
照過晒都係無事
以家唯有痛就食藥

巴打大概幾耐痛一次？
痛就食藥好似治標不治本

我之前都有偏頭痛，真係會痛到係咁嘔同畏光。之後發現個原因係沖完涼未乾頭就瞓（估），所以之後都整乾個頭先瞓。到宜家都冇再痛到嘔

飲唔夠水會頭痛

應該偏頭痛
我都有 會睇唔到野 嘔三四次

1個月 都 1 2次

有冇食維他命丸？我有排成日頭痛，真係連續痛左半年冇間斷，食返之後冇事。
不過驗血驗到有EBV (mononucleosis) ，間唔中都仲會有頭痛

視力模糊、嘔 腦瘤癥狀
有冇照過

哇咁真係要照下

照過啦 無野